兩辦聲明後，公民黨評分跌至新低…

//香港民意研究計劃最新進行的政治團體民望調查顯示，香港眾志支持度最高，以43.1分首次奪得首位，第二至六位依次是民主黨、民協、人民力量、公民黨和社民連，分別得42.9、41.6、40.0、39.4及39.0分，但民主派政黨評分全線下跌，其中公民黨評分較七個月前顯著跌5.7分，是其於2006年上榜以來的新低。

有關民調在4月14日至17日分兩階段進行，分為提名及評分環節，成功訪問506和500名香港居民，當時已發生港澳辦及中聯辦聯手炮轟公民黨郭榮鏗及自稱不受《基本法》22條規限的風波。新一輪民調中，7個月前排第二的香港眾志評分雖跌2.1分，仍以43.1分排在首位，連同第二至六位也由民主派政團進佔；但成為兩辦狙擊矛頭的公民黨評分則顯著下跌至06年新低。//

[行動po]香港人日程表更新

兒登仔成日ff民主黨老野會收皮😂你地收皮佢地都未呀🤪

其實唔關事
其實係關
over my dead body事

共產民調你都信

反對拉布攬炒

民意逆轉

真心想問呢間係咪正常既民調黎?

真

有幾低呀

係

講過好多次，連登唔代表全世界，連登只係一小部分人。所以要多做文宣將連登輸出

經民聯新民黨民建聯菠蘿會執柒哂？

500個 太少

仲有DAB升咗成8分

正視聽
係7個月前 vs Now
係咪大狀黨俾人覺得運動入面free ride啊

你話係呢幾日做既比較就話係
標題分化死開

pin

法治係咪已死，其實已經冇咩爭論價值
啲火力唔該集中返係啲應該做嘅事上面
－－－－
【打柒支那01】共派政黨民建聯得分上升8% 黨媒01是背後元兇

支那01帶風向同滲透已經延伸到連登外面 大家訓醒未
立法會選戰 連登仔第一個考驗：打柒支那01

知唔知道點解今次中共病毒疫情，共派政黨，特別係民建聯，民意得分直線上升???
答案：係因為支那01係背後緊搞鬼！！
『
，[/size=3][/i]而民建聯則顯著上升8.4分。』

WHAT THE FUCK
上年反送中大家唔係未領教過 唔記得嘅幫你重溫下
支那01滲透連登亂鳩咁帶風向 搞到我哋抗爭路途艱難咗咁多 你唔係唔記得呀嘛？
2019.10.06 曲解個別人士看法 為連登仔「主流」意見
不排除發表裝修過火言論人士係01自己友裡應外合

唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news，唔好再被佢帶風向
搞鳩我哋香港人咁撚耐 支那01呢條數香港人未同你計
一定要打撚柒支那01

輸民意......了

因為omdb 隨住時間流逝愈顯得佢係錯

P共依家將所有泛民標籤為支持攬炒嘅激進反對派，目的係拉攏淺黃